不如講下點樣真正令香港安全

不如大家講下點樣可以真正令香港”安全”
除左五大訴求 以外

或者咁講，假設政府真係完全解決到五大訴求
咁代表安全嗎？

民選領袖
一定安全
至多發展慢d

雙普選囉...

乜那野問題黎

要反就根本所有政策都要反 無一項係為香港人好
所以一定要有雙普選
而家中共只係拖延緊
buying time 起智能燈柱、AI人面識別CCTV、信用評分制度等 都係為加強執法而鋪路
如果咁就收貨 以後都唔洗再抗爭了

就算有雙普選其實都係會GG
不過係死慢d
拖得一陣得一陣

幾民主幾安全都係2047收皮

If you know what I mean ....

廢老9選點算？
廢老都有一堆票

其實巴打你啱
只有港獨先真安全
但現下港豬仍然太多
首先爭取200萬人會支持既方案先

香港獨立，一日唔擺脫共産黨魔爪，都唔會有太平的一天。就算有真普選，到2047年死期都是玩撚完。

港獨都無用其實。。。

200萬人上街既 有幾多會支持港獨

港獨都無用？ 咁點先有用

最好真心係搬走香港，遠離中國
否則你就算獨立
都會陷入台灣果種長期軍事威脅+意識形態戰爭

中共一日唔倒台做乜都冇用
好似台灣咁就算可以民選總統但中共推個韓國魚出黎都夠你死